[endgame] 驚左班劇透撚所以成個星期無上來，有咩變到

岩岩睇完endgame